到30至知原來人體係咁易玩壞

2x之前
聽埋聽埋d人身體有事
甚至cancer依d
但你只會覺得係冷冰冰小事一單好閒
行過藥房心諗咁撚多藥邊個會買
到你領野個下
所有野忽然間make sense
或者咁講
好似好多野都靠唔住
但你依個人
依副皮肉
跟你一世
雖則最後都化灰
有時見d人做地盤做運輸做三行
捱到副身子壞哂
但為左屋企後代
因為你橫掂都係死
唯有靠後代
好多藝人住半山依樣個樣
但就係冇留低d咩
又有d人
咩都唔諗
發達唔諗出名唔諗
生唔生仔唔諗
日日食垃圾
但依d人可能偏偏最幸福
好多野
你叫自己唔好諗個下
其實已經出賣左自己
人可以逃避現實
但你諗咩你自己知

一命二運

人其本上你玩唔玩都壞
廿歲到頂點 廿已已經開始衰落到死

到四十你仲驚